Исходники к сожалению не сохранились, но все функции которые мы изучали я там использовал.
Скриншоты, ссылки, шаги, маркеры и еще что-то вроде было.
_______

Alex update
По скриншотам выглядит норм
Файл надо называть по стилю питона( в нижнем регистре)

